Vous arrivez dans un cimetière, les tombes sont envahis par des plantes. Certaines scépultures
sont détruites, d'autre simplement fâlées.
<<Sauvez les>>
Cette fois vu voyez une forme spectrale d'une femme au loin. Mais, alors que vous vous
en approchez, elle disparaît.